有冇巴打同女權撚拍過拖？

女權人士其實肯唔肯含撚？
狗仔式屌佢會唔會話你唔尊重佢？
咁食飯佢會唔會比錢

冇人同女權拍拖

假膠

關乜撚事
連女權都唔撚知係乜就收皮啦